---
title: Rapat Redaksi Marsinah FM 
date: 2012-10-26
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_26_2012_-_Rapat_rekadaksi_1.jpg](/uploads/200px-Oktober_26_2012_-_Rapat_rekadaksi_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Oktober_26_2012_-_Rapat_rekadaksi_2.jpg](/uploads/200px-Oktober_26_2012_-_Rapat_rekadaksi_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat Redaksi Marsinah FM 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00 WIB - 22:00 WIB 

**Hadir** :
* [Roy](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Roy)
* [Juma](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Juma)
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)
* [Midarti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Midarti)

**Ringkasan**  
* Rapat redaksi untuk menentukan tema besar selama sebulan dan menampung usulan kru marsinah fm
